黃子華棟篤笑換飛

好濕滯啊啊啊啊！有突發事件平日既時間都去唔到！但我真係好想可以入場睇黃子華！！

宜家有2張17/7 $480連位飛，跪求任何星期五/六/日 $480飛 2 張！ 唔該曬！！

希望有人咁啱都需要換飛啦！

tg:

10/7 $880x2
求換22/7或之後任何價位
tg:

15/7 $380 x 2
想換 22/7 後 $380 x2

我有25/7 480 2連
換不？